GME 會唔會變成 金融鱷秏?

搞到d金融機構骨牌式破產

你最想邊間死先

邊間都得啦 最緊要有有錢人坐監有有錢人跳樓